BTS證明有外國市場 係唔需要跪拜支那豬

成班人得一個識英文
出道咁多年都係得一首英文歌
從未嚮支那開過concert

支那豬微博暴動要脅人地道歉
唔澄清道歉就退團/下架
結果BTS當佢地無到 人地大把世界撈
以為個個都要奶人民幣

本身我都幾憎佢地 唔知防乜撚野彈 d人又乸型咁

但係無可否認幾欣賞佢地對支那市場既態度

我彈真係唯一一團連登仔唔笑嘅組合

對比呢班支粉